29000點沽左，你問我答

第一站 睇27700

大約今個月内會到

29哥

識沽一定係今日沽

咪傻啦

逢高加沽

唔會選擇破頂個日即沽

同埋聽日新股上市，個市起碼升300

如果今個月內到37700 有咩打算

睇埋聽日先 qq 個勢好勁
好彩有隻牛仔揸手

你輸硬

圖都冇張都有人理佢

樓豬 請珍惜生命

新股又唔係藍籌 不過解凍d錢去邊就

簡單啲講。。。

Bin c post

聽日qq破400架啦

夾撚死你

樓主個倉幾大 不如貼出黎比我地跟下 執番餐茶錢

11月一定過29445

樓主on9

數倉潮文呢

樓主唔信邪，仲開呢d post